咁多黑警喺連登恐嚇人冇人講？

個個都威脅我話要拉我

成班阿sir濫捕亂拉人都冇人講？
十幾次阿sir恐嚇過我話要拉我
有冇人可以救我？

3m個黑警

我可以幫你block晒佢哋

樓主同波台垃圾一樣

屌又係你
放過我啦

次次都係你第一

都話追蹤咗你

請

最愛你

你又幾時放過我

你玩膠時就我玩膠

我以後唔玩了
知錯啦

等我玩埋今晚先

反追蹤左你

求下我

月娥姐姐救我

m = 百萬

早知唔生你出嚟

拉

又拉一隻

見勢色唔對 轉軚

黑警恐嚇人呀？好快死全世家

早知唔生你出嚟

生左舊垃圾出黎

咁我都係時候轉軚

我生你，你又生我
矛盾咗

屌你唔好畀我捉到你開post

我係死傻仔

你係死傻仔

屌你老母⋯⋯

伯母你好⋯⋯

MagnitskyAc係柒頭

直接BLOCK哂佢地啦

仲要講聲佢地知，由佢地自言自語！

好

撚撚樣（中肺炎）係柒頭

好好好

拉柒

拉柒你

推

再拉

一推一拉 拉嘅效果大啲